有臨立會就必需要有民防隊

否則臨立會既權力就不能貫徹
如果未有打內戰覺悟，其實晒氣